一個人的晚餐食咩餸好？

唔好太複雜

百里香

百里香＝垃圾

出街食啦
一丁友仲煮

冬菇炆雞...真係好撚簡單...又好難煮得難食

蒸肉餅 蒸蛋

浸D冬菇臘腸落去一齊煲飯，餸都唔洗煮

大快活扒餐啦

菜圃蛋